【重要】周四放映會要保護好手足，防刀手出現

有無人收到相關風？

以家最煩係地點分散

有準備ga人可以先注意鬧區

以防萬一

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

邊個網有防護裝備賣？

你單拖無準備就留力啦

我聽日會同一位朋友 full gear 去單車館 standby

大家萬事小心
Full gear 最去其他區

照去，幫手睇水都好

最撚難有仆街著黑衣乘機混入，如果察覺到對方形積可疑要提高警覺防伏擊

stay alert.

推人出黎保護人啦

有無 自組維和部隊

其實都驚今晚metoo有,
好彩無出現,
聽日去返自己區守

防具 人多

如果實藍絲打人，和理非話要報警

就呃左膠話 警已報，再私了

有事實幫拖，團結就是力量

最怕唔係打人咁簡單呢？出得黎真係要時刻提防

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聽晚見

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

小心

有冇張清晰版文宣
我見個張字體好花巧, 唔多清楚